（line騙子）［集思廣益］今期又有新嘅開場白，呢次點玩好？

啲圖全部岩岩upload，點解唔認真啲。

巴打們請出招。

好呀